我都好想清醒，但我做唔到，因為個心好痛

各位手足10月1號見

聽日 930 全港三罷

保重

721 831 929 新屋嶺

大家咁話

我知道自己無能力可以改變到哩個世界，但我希望有同樣理念的人可以一齊合力去改變哩個世界

我都係，一個人既力量好微弱，雨傘後無力感好大
但係612大家歸返位後，真係證到比我睇，我地係仲可以團結一齊改變世界

Ching
唔好學我個名咁已經夠啦
手足們各有各做，大家互相補位